卡雲尼你條敗家仔同我生生性性

已經feel到單刀吾入，空門唔中

有so9包佢底

買左幾多